如果份project主題係暗蒼

我諗我一定係全班最高分，因為我做哂research，試用過哂坊間所有暗瘡膏，所有醫暗瘡嘅方法-中/西，抗生素a酸，中藥，冰敷，清水療法，Facial

你一定最低分啦，打錯字